March Madness (NCAA)

有冇巴絲打會追下
今年睇好DUKE

BAGLEY+CARTER

今年好正，day1 已經消滅晒所有bracket

第一日就made history no.1 seed eliminated 有邊個會諗到

UK is upset

DUKE

今年又有冇人討論下

多謝你推我舊post

而家晚晚都睇返啲精華

Baylor場波好睇到仆街

duke easy win